
                      Bien desarrollada. Se centra en el juicio al piloto. Cuenta con un ritmo lento pero resulta fácil de entender con el agregado que fue un hecho real ocurrido en 2009. Cumple su función para pasar el rato.
        
            